milk peel後皮膚狀況((做過嘅絲打請入

我最近皮膚好乾 紅 暗瘡 暗粒乜都有 今日第一次做milk peel 有無絲打可以講下做完之後會點 我塊面依家紅 好乾 同埋啲瘡好似明顯咗

過幾日會靚晒

但要keep住做

越做越密

唔做的話

兩三日內變呀婆皮膚

Milk peel 好 mild
不如用gel plus 算

保濕防哂囉
無乜特別架咋

姐係完咗一個療程仲要keep住做？美容師同我講之後可以兩三個月做一次

好溫和？我都好乾同甩皮

謝謝

係啊
甩完皮好靚幾日
可以搽密啲保濕 or full 多啲mask
搽少少Bio oil 都得 不過唔好太多

不過真係好貴

做完一日更新 半邊面好紅 一達達唔知係咪敏感 似爛面 好驚

想問有無更新 宜家塊面點
我做完都好紅 好擔心